驅使大家一直撐落去的並不是憤怒

而是良知

良知話比你聽，無論再黑暗的日子，大家也會撐下去

點解？

唔係因為大家無野搵野嚟做。而係面對政府的醜陋，香港人的光輝，良知話比自己聽沒有理由點解要放棄

香港人需要更加多的創意，遊行唔得就流水式集會，集會唔得就野餐，跑步，香港人從來唔會一成不變。

多啲試唔同的方法，每人一步就更易成功

為了逝去的義士，受重傷的手足，面臨上庭的兄弟，大家更需要用唔同的方法，全方位發動技能。

禁制令係唔會禁止到香港人的良知，中共政府要為血腥鎮壓香港人付上慘痛的政治代價。

抗爭要轉型升級，香港人重新集合

良知

憤怒並不會提供永遠的推動力，但良知絕對有無窮無盡的力

見到有人受傷，上前幫手

見到有人被捕要錢打官司，會主動籌錢

見到同學仔無錢食飯，會主動請佢食飯

面對手足被殘酷對待，係良知話比你聽應該要憤怒

所有事情是出於良知，根本無什麼需要驚怕

推

啱 新香港人精神

最黑暗 但最美麗的時刻

算把啦
成功既方法擺係眼前
二百萬人無止境罷工
或者全民武裝革命
明知呢兩個方法一定贏到
個個為左唔付出 係到扮睇唔到呢兩個方法
你幾撚有創意又點
全部都係低成本冇作用既方法
唔肯犠牲
跟著係到扮出左力 買贖罪卷
扮革命

盲目崇拜罷工同武裝革命，完全唔理解香港局勢，都唔知持你呢種理念的人，係咪單純到咁。

歐洲可以隨時玩罷工，係因為有工會，有法例保障罷工，南美，中東罷工係因為本身都失業率高企。香港人完全唔係呢種情況，手上籌碼都無，學咩人罷工。仲要話一定贏。

第二，全民武裝革命仲好笑，連槍到無一把，學咩人叫人武裝革命。成日攞烏黑蘭獨立打飛機，新疆，西藏之前又自焚，又攞刀斬人，又燒車，而家呢？香港成個環境好多嘢唔一樣，咪成日盲目無軍事力量的人民可以咁容易武裝革命先得架。

點解香港人要玩攬炒，作為抗爭籌碼，正正因為香港係中國吸水的地方，走資的地方，透過經濟手段迫使中國讓步。撤回條例已經係一個理程卑。

想贏就讀下書，咪意為個個地方抗爭都淨係得一兩套方法就會贏

明白
世界各國群眾罷工,流血一定係為興趣

應該學習用念力抗共

除左罷工，武裝革命，其他方法全你都漠視

香港人權法案點嚟？8.5罷工定掟雞尾酒啊？唔用罷工武裝個兩種方法，就唔代表念力抗爭，勁低質的回覆

岩，成日以為叫口唱可以搞革命

又一個盲人，唱美金走左港幣1100億睇唔到，$1交稅整停成個稅局唔講

咪成日謎戀革命只有一個方法

念力抗爭有咩問題

不割席,不分化